一人一首聽極都唔厭既歌

後來的我們
每次聽都打晒冷震

七友

黎明 情歸於盡

沙龍

哥哥版有心人

加一

你就不要想起我

生日快樂歌

入黎就係想講沙龍

晴天
一入個前奏就好投入到

Bill Evans

That’s why you go away

我們
呢個真係臣作

但終究 你都不能
陪我到 回不去的 遠方

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

春秋

給自己的情書

Maps

雨愛

楓

Complicated

國歌

負親